正式宣布鷹隊抬頭了....

✌🏻️輕鬆贏占士
呢個只係一個開始....

Derrick rose -27

鷹隊響起block shot的信號～

一線鷹

燈撚到...

屌那星 聯盟包尾HAWKS都贏球皇占

嬲嬲豬四連敗之後爆完一場又打回原型

好期待史上最大團入唔到季後賽

76人同些路迪反底

騎士班垃圾~~今年冠軍~鷹隊

榜尾大戰榜首

差一分

let go hawks

好刺激

HAWK!!!!!

屌...

輸黑哨

我詹

轉咗做田wts icon了

之前一線鷹個幾條煩膠又黎料